熱青城一次過上水老屈假新聞加泰收中共錢

一次過開左成十個post
屌你老母，究竟熱青城煩撚夠未
柒完一次就無限掘野出黎柒

冇眼睇